揭露!!! 匯控最新業績顯示SPRING POCKET被牢牢鍊實!!

揭露!!! 匯控最新業績顯示SPRING POCKET被牢牢鍊實!! | 拓也哥TokyaBro 20200803

Subscribe, like, share, comment
幫幫手，訂閱頻道，比like，分享，留言
FB:
Twitter: @TokyaBro
TG:
Patreon:
_______
揭露!!! 匯控最新業績顯示SPRING POCKET被牢牢鍊實!!
點解HSBC會跪?
係咪好多人走資?搬錢離開HSBC??
有無可能唔跪? 會唔會被制裁?!
分拆係出路??
#匯控 #走資 #香港自治法 #國安法 #BNO #移民 #離岸銀行戶口 #VirtualBank

小心泄露國家機密